教大家點樣和理非玩國旗落雜種面

買國旗或國旗仔
去全香港各公共廁所,黨鐵廁所 (對準政權)
或 商場廁所 (唔對準政權)
掉落馬桶再影相放上網
越多人做越好, 總之就要將掉國旗落屎坑成為風氣同潮流

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

整埋個tag

再屙篤屎係上面有無分加？

Push

直接落雜種等殺人魔面方法
將政要大頭放落尿兜
柯尿,影相/拍片, 放上網
將呢種行為變成風氣同潮流

放狗包狗屎

PISH

用支那旗黎做廁紙

其實國旗可以係邊到買

屙屎+50分

唉..其實維修D人好撚慘,我有朋友做維修,又係深黃,掉落屎坑依個真係唔係好方法

Print出黎算啦
買國旗又塞厠所又嘥錢

特登買太貴啦，支共唔值呢個價，一係printer print,一係自己畫，唔好俾國貨公司賺

放上網？ 比人拉得wo

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！